其實日本年年都有災難 點解仲多人想去日本住？

除左係盲目日本毒撚之外 我諗無人想喺日本住。

崇日撚入嚟未

啱呀日本呢啲垃圾地方香港人最好唔去

其實香港日日都有災難 點解仲咁多人住係度

日本係天災 香港係人禍
有分別咩

本地人唔知。但我唔會移民去住囉

因為日本本身無霧霾

你喺日本住過就會知香港呢d唔係叫人禍
日本 去玩下好啦

唔出奇, 你諗親D野通常都錯嘅

寧願喺benz上哭泣 都不願喺巴士上歡笑
寧願喺日本地震死 都不願喺共港苟延殘喘

每個人決定都唔同 無話邊個岩邊個錯既。鐘意就得